大家唔好再怪達粉OK?

班毒撚由細到大都冇朋友 又冇女
每晚都要靠達狗直播黎做免費娛樂
達狗又成日叫班觀眾做兄弟兄弟
搞到班傻仔又真係當左達狗係兄弟 事實上只係生財工具
點知上年6月果時連登仔又逼到達狗發晒癲露正面目 爆晒粗話人引戰狗 又唔開台
搞到班達粉 無左精神支柱 失晒控
黎鷹kmdd郭大俠以前既達狗真兄弟都反達狗
反而達粉就好似乞兒咁去達狗FB IG 留言問幾時開返台
達粉以為自己真係達狗兄弟 係既 不過達狗份人專門吞兄食弟

達狗正仆街 BLOCKED

1